[live] 女大丁 Vs 馬車

ON 9 大戰 ON 9

屌好撚正兩個鬥癲

咪戇鳩啦閒人

冇咩人想知

一個要女 一個要含撚 好撚岩KEY

樓豬係咪女大j?

我想知ok?

你呢啲咪正宗無謂人囉

冇朋友到連街邊阿豬阿狗嘅事都care

好似拍緊套精神病人版既復仇者聯盟咁
龍心
女大J
劉馬車
幣少
差一個就夠數

思覺老師做隊長

終於遇上了

兩個講啲嘢都好痴線

9成夾埋,邊有咁岩撞到

香港奇人宇宙
幾時一齊集合大叫食屎狗？

思覺老師似隱居深山嗰啲老前輩，劇情要發展到精神病聯盟有難題解決唔到先去搵榘㗎

咁佢做局長